我已不顧安危

我已不顧安危

誓死都敦倫

壯觀得有如懸崖的扑嘢

Ching識啲嘢

敦倫係好，不過D野貴

可以LOTR

也許生於恒管 冇做愛作為 仍有這種讀書會留低